誠仔算唔算係最叻既奸商

呃盡香港人
自己走資外國,留底D雞仔餅扮晒香港重有錢
呢家就算有條惡法要立都唔柒驚
又有英國佬背後照住
唔似劉生嚇到每晚瀨屎

佢邊有偷偷摸摸咁走 又邊有呃香港人佢冇走
一開頭大把人仲笑佢洗唔洗呀就真